大家唔好再跳 跳左都幫唔到香港嫁

唔好再跳呀 大家要團結 唔好犧牲自己 條撚樣林鄭見到唔會心痛嫁 但我地自己香港人會更加失落